{"id": 375155, "slug": "perdu-dans-les-abysses", "name": "Perdu dans les Abysses", "name_original": "Perdu dans les Abysses", "description": "<p>\u00c0 l'occasion d'un atelier\u00a0se d\u00e9roulant le 11 septembre 2019\u00a0\u00e0 l'initiative du Service de la Culture de la Province de Namur, plusieurs jeunes ont assist\u00e9 \u00e0 un atelier de cr\u00e9ation de jeux vid\u00e9o dans les locaux de l'EPN\u00a0 de Sombreffe-Ligny.</p>\n<p>S'inscrivant dans un programme de 3\u00a0apr\u00e8s-midi d\u00e9di\u00e9es \u00e0 la cr\u00e9ation num\u00e9rique, l'atelier proposait d'imaginer les m\u00e9caniques et l'univers d'un jeu, d'en dessiner les graphismes, d'en enregistrer les bruitages et musiques et d'en concevoir le niveau.</p>\n<p><strong>Le projet a \u00e9t\u00e9 initi\u00e9 et financ\u00e9 par la Province de Namur - Service de la Culture.</strong></p>", "metacritic": null, "released": "2019-09-13", "tba": false, "updated": "2019-09-16T06:04:42", "background_image": "https://media.rawg.io/media/screenshots/84f/84ffee1d78b1eff321ef14689ce801de.jpg", "website": "", "rating": 0.0, "rating_top": 0, "added_by_status": null, "playtime": 0, "achievements_count": 0, "ratings_count": 0, "suggestions_count": 9, "game_series_count": 0, "reviews_count": 0, "platforms": ["Web"], "developers": ["ACTION MEDIAS JEUNES"], "genres": [], "publishers": [], "esrb_rating": null}