{"id": 422257, "slug": "corona-virus-covid-19", "name": "Corona Virus - COVID 19", "name_original": "Corona Virus - COVID 19", "description": "<p>A\u00a0<strong>pandemia de 2019/2020 doen\u00e7a coronav\u00edrus</strong>\u00a0\u00e9 uma\u00a0pandemia\u00a0da\u00a0doen\u00e7a coronav\u00edrus 2019\u00a0(COVID-19) causada pelo v\u00edrus\u00a0coronav\u00edrus 2 aguda S\u00edndrome Respirat\u00f3ria (SARS-CoV-2)\u00a0.\u00a04\u00a05\u00a0foi identificado para a\u00a0primeira vez que o\u00a01 de dezembro\u00a0de\u00a02019\u00a0, na cidade de\u00a0Wuhan\u00a0, capital da prov\u00edncia de\u00a0Hubei\u00a0em\u00a0China\u00a0planta, quando foi noticiado que um grupo de pessoas com\u00a0pneumonia\u00a0de causa desconhecida, sobretudo relacionada com o Trabalhadores do\u00a0mercado atacadista de frutos do mar da China Meridional de Wuhan.\u00a06\u00a0A\u00a0OMS\u00a0reconhecida como uma pandemia global em 11 de Mar\u00e7o de 2020.\u00a07\u00a0de 24 de mar\u00e7o, informou que mais de 383.000 casos de COVID-19 em mais de 190 pa\u00edses e territ\u00f3rios, resultando em mais 16.500 mortes e mais de 102.000 descargas.\u00a08\u00a09</p>\n<p>O v\u00edrus \u00e9 tipicamente transmitido de uma pessoa para outra atrav\u00e9s de gotas respirat\u00f3rias produzidas durante a tosse.\u00a0Outubro\u00a0novembro\u00a0espalhado principalmente quando as pessoas est\u00e3o em contato pr\u00f3ximo, mas tamb\u00e9m pode difundir a um contaminado superf\u00edcie tocante e, em seguida, o pr\u00f3prio rosto.\u00a0O per\u00edodo de incuba\u00e7\u00e3o \u00e9 geralmente de cinco dias, mas pode variar de dois a catorze dias.\u00a0De Dezembro de\u00a013\u00a0Os sintomas mais comuns s\u00e3o febre, tosse, perda do sentido do olfato e do paladar e dificuldade em respirar.\u00a012\u00a0As complica\u00e7\u00f5es podem incluir\u00a0pneumonia\u00a0, s\u00edndrome respirat\u00f3ria aguda ou\u00a0sepse\u00a0.\u00a014\u00a015\u00a016N\u00e3o h\u00e1 vacina espec\u00edfica ou tratamento antiviral.\u00a010\u00a0O principal tratamento \u00e9 a terapia sintom\u00e1tica e de suporte.\u00a017\u00a0As medidas preventivas recomendadas incluem lavar as m\u00e3os, cobrir a boca ao tossir, usar m\u00e1scaras, dist\u00e2ncia social de outras pessoas e auto-isolamento e acompanhamento de pessoas suspeitas de estarem infectadas.\u00a010</p>\n<p>Para impedir a propaga\u00e7\u00e3o do v\u00edrus, os governos impuseram restri\u00e7\u00f5es de viagem,\u00a0quarentenas\u00a0, confinamentos, cancelamentos de eventos e fechamento de estabelecimentos.\u00a0A pandemia est\u00e1 tendo\u00a0um efeito socioecon\u00f4mico perturbador\u00a0,\u00a018\u00a0e o medo de uma escassez de suprimentos levou \u00e0\u00a0compra de p\u00e2nico\u00a0.\u00a019\u00a020\u00a0Tem havido teorias desinforma\u00e7\u00e3o e conspira\u00e7\u00e3o generalizada on-line sobre o v\u00edrus,\u00a021 ,\u00a022\u00a0e incidentes de\u00a0xenofobia\u00a0e\u00a0racismo\u00a0contra os cidad\u00e3os chineses e de outros pa\u00edses do Leste e Sudeste da \u00c1sia.\u00a023</p>\n<p>Embora se acreditasse anteriormente que os idosos eram os mais vulner\u00e1veis \u00e0 doen\u00e7a, em meados de mar\u00e7o de 2020, a OMS alertou que os jovens tamb\u00e9m podem ter complica\u00e7\u00f5es e at\u00e9 morrer do v\u00edrus.\u00a02</p>", "metacritic": null, "released": "2020-03-25", "tba": false, "updated": "2020-03-27T04:08:25", "background_image": "https://media.rawg.io/media/screenshots/f2c/f2cb90eafda71596de71946083393e62.jpg", "website": "", "rating": 0.0, "rating_top": 0, "added_by_status": null, "playtime": 0, "achievements_count": 0, "ratings_count": 0, "suggestions_count": 59, "game_series_count": 0, "reviews_count": 0, "platforms": ["PC"], "developers": ["JoseRFJunior"], "genres": ["Adventure"], "publishers": [], "esrb_rating": null}