{"id": 526522, "slug": "policierere-passion-photo", "name": "Policier.\u00e8re passion: photo", "name_original": "Policier.\u00e8re passion: photo", "description": "Les policier.\u00e8re.s\u00a0adorent \u00eatre pris en photo !\u00a0\r\n\n<p>Apr\u00e8s plusieurs ann\u00e9es de mouvements sociaux en France marqu\u00e9s par une mont\u00e9e en puissance des violences polici\u00e8res, le gouvernement fran\u00e7ais a propos\u00e9 \u00e0 l\u2019automne 2020\u00a0 la loi de <strong>\u00abS\u00e9curit\u00e9 Globale\u00bb</strong> interdisant de filmer ou\u00a0 photographier le visage des forces de l\u2019ordre.\u00a0 Ce projet de loi imposerait de flouter les visages de ces dernier.\u00e8re.s, ce qui vise \u00e9videmment \u00e0 <strong>limiter la retranscription des violences polici\u00e8res</strong> qui s'effectue principalement sur les r\u00e9seaux sociaux et dans les m\u00e9dias d'opposition.\u00a0<br/></p>\r\nIl est clair que le gouvernement fran\u00e7ais s'inscrit de plus en plus clairement dans un r\u00e9gime totalitaire raciste, sexiste et bourgeois.\u00a0\r\n<p>Et nous, chez Matote, \u00e7a nous soule grave, \u00e7a nous tord le bide, \u00e7a nous fait nous engueuler pour savoir comment participer au renversement du gouvernement actuel, et s'assurer que le suivant soit pas d'extr\u00eame droite (<strong>encore</strong>). Et comme on\u00a0aime les trucs mignons et tout ronds et gentils, on manifeste en ligne (parce qu'on peut pas en vrai) \u00e0 notre mani\u00e8re.\u00a0</p>\n<p><strong>On d\u00e9teste toutes les violences polici\u00e8res et la fa\u00e7on dont la propagande m\u00e9diatique efface m\u00eame les actes les plus choquants et r\u00e9voltants commis par des membres du \"service public\", particuli\u00e8rement ceux \u00e0 l'encontre de personnes de couleur.\u00a0</strong>Mais on d\u00e9teste pas les policier.\u00e8re.s, on d\u00e9teste le syst\u00e8me institutionnel qui les autorise, invite et r\u00e9compense \u00e0 abuser de leur position de pouvoir (\u00e0 part \u00e7a, on pense aussi qu'il.elle.s sont opprim\u00e9.e.s par le syst\u00e8me actuel).\u00a0</p>\n<p>Nous devons continuer \u00e0 prendre des images des exactions (et autres actions) des forces de l'ordre, car ces t\u00e9moignages sont une des rares formes de soutien\u00a0de <strong>la parole du peuple contre celle du gouvernement.</strong>\u00a0</p>\n<p>Alors dans notre jeu, choisissez l\u2019uniforme et la coiffure de votre\u00a0gardien.ne de la paix pr\u00e9f\u00e9r\u00e9.e avant de poser\u00a0dans votre propre s\u00e9ance photo\u00a0pendant une manifestation !\u00a0</p>\n<p><strong>Les photos nous ont gentiment \u00e9t\u00e9 donn\u00e9es par le\u00a0Collectif Auto M\u00e9dia \u00e9nerv\u00e9 et par le syndicat Solidaires Is\u00e8re ! Merci \u00e0 tout le monde de ces organisations :)\u00a0</strong></p>\r\nInfos utiles sur le projet de loi \"S\u00e9curit\u00e9 Globale\":\u00a0\r\n<p>Le projet de loi:\u00a0http://www.assemblee-nationale.fr/dyn/15/textes/l15b3452_proposition-loi\u00a0</p>\n<p>Voil\u00e0 le passage sur le floutage des forces de l'ordre:\u00a0\u00a0\u00ab\u00a0Art.\u00a035\u00a0quinquies.\u00a0\u2013<strong>\u00a0</strong>Est puni <strong>d\u2019un an d\u2019emprisonnement et de 45\u00a0000\u00a0euros d\u2019amende</strong> le fait de diffuser, par quelque moyen que ce soit et quel qu\u2019en soit le support, dans le but qu\u2019il soit port\u00e9 atteinte \u00e0 son int\u00e9grit\u00e9 physique ou psychique, l\u2019image du visage ou tout autre \u00e9l\u00e9ment d\u2019identification d\u2019un fonctionnaire de la police nationale ou d\u2019un militaire de la gendarmerie nationale lorsqu\u2019il agit dans le cadre d\u2019une op\u00e9ration de police.\u00a0\u00bb</p>\r\nAussi, c'est malheureusement pas tout ce que propose le projet de loi ! Article 25, le projet de loi propose d'autoriser les forces de l'ordre \u00e0 garder leur arme dans des endroits publics, en dehors de leur service de travail.\u00a0\r\n<p>\u00ab\u00a0<em>Art.</em>\u00a0<em>L.</em>\u00a0<em>315</em><em>\u2011</em><em>3.</em>\u00a0\u2013\u00a0Le fait qu\u2019un fonctionnaire de la police nationale ou un militaire de la gendarmerie nationale porte son arme hors service, dans des conditions d\u00e9finies par arr\u00eat\u00e9 du ministre de l\u2019int\u00e9rieur, ne peut lui \u00eatre oppos\u00e9 lors de l\u2019acc\u00e8s \u00e0 un \u00e9tablissement recevant du public.\u00a0\u00bb<br/></p>\n<p>Le travail de rassemblement des t\u00e9moignages de violences polici\u00e8res de David Dufresne:\u00a0http://www.davduf.net/-allo_place_beauvau-</p>", "metacritic": null, "released": "2020-12-01", "tba": false, "updated": "2020-12-04T07:19:11", "background_image": "https://media.rawg.io/media/screenshots/ff9/ff9a84ede9e641860f3db95659073e76.jpg", "website": "", "rating": 0.0, "rating_top": 0, "added_by_status": null, "playtime": 0, "achievements_count": 0, "ratings_count": 0, "suggestions_count": 6, "game_series_count": 0, "reviews_count": 0, "platforms": ["Web"], "developers": ["matote"], "genres": [], "publishers": [], "esrb_rating": null}