{"id": 693876, "slug": "galeria-virtual-de-fan-art-fusion-de-my-hero-acade", "name": "Galer\u00eda virtual de Fan art: Fusi\u00f3n de My Hero Academia y Avatar", "name_original": "Galer\u00eda virtual de Fan art: Fusi\u00f3n de My Hero Academia y Avatar", "description": "<p>Basado en un fanfic que est\u00e1 siendo escrito por su servidora Anah\u00ed, este proyecto es un tributo a Avatar la leyenda de Aang / La Leyenda de Korra, y My Hero academia, fusionando ambos universos en uno s\u00f3lo, como en una especie de Universo Alterno o un \u201cqu\u00e9 pasar\u00eda s\u00ed\u2026?\u201d</p>\n<p>\u00c9sta galer\u00eda busca ayudar a los fans (de \u00e9stas dos series espec\u00edficamente) a animarse a hacer m\u00e1s proyectos de \u00e9ste estilo, enriqueciendo su imaginaci\u00f3n al utilizar la teor\u00eda del \u201cWhat if\u2026?\u201d y los universos alternos/fusionados.\r\n</p>", "metacritic": null, "released": "2021-11-09", "tba": false, "updated": "2021-11-12T10:10:41", "background_image": "https://media.rawg.io/media/screenshots/7da/7dad1497d2ef8ee6fa021b89877af98f.jpg", "website": "", "rating": 0.0, "rating_top": 0, "added_by_status": null, "playtime": 0, "achievements_count": 0, "ratings_count": 0, "suggestions_count": 132, "game_series_count": 0, "reviews_count": 0, "platforms": ["PC"], "developers": ["Gina de Spell"], "genres": [], "publishers": [], "esrb_rating": null}