{"id": 760864, "slug": "memoires-de-fer", "name": "M\u00e9moires de fer", "name_original": "M\u00e9moires de fer", "description": "<p><em>\u00ab Mon Alix,<br/></em><em><em>Le cancer me rattrapera bient\u00f4t. Je suis d\u00e9sol\u00e9 de n\u2019avoir jamais pris le temps d\u2019en parler avec toi.</em><em><br/><em>J\u2019ai besoin que tu fasses quelque chose pour moi.</em></em><em>\u00a0</em><br/><em>Tu as une famille que tu ne connais pas, J'ai deux fr\u00e8res et une s\u0153ur. \u00c7a fait 40 ans que je ne leur ai plus parl\u00e9, ils ne se parlent plus non plus d\u2019ailleurs.</em><em><br/><em>J\u2019ai besoin que tu fasses quelque chose pour moi si tu veux en savoir plus \u00e0 propos d\u2018eux.</em></em><br/><em>C\u2019est une grande souffrance pour moi de partir en laissant les choses ainsi, avec ces silences entre nous.</em><em><br/><em>J\u2019aimerais que tu essayes de reconstituer le cours des \u00e9v\u00e8nements en leur parlant. Peut-\u00eatre parviendras-tu \u00e0 recr\u00e9er un dialogue entre eux.<br/></em></em><em><em>Je t'aime. \u00bb</em></em><br/></em></p>\n<p><strong>M\u00e9moires de fer</strong> est un visual novel social et familial. Alix doit faire la lumi\u00e8re sur le pass\u00e9 de sa famille. Entre discussion avec des parents inconnus, vieilles ranc\u0153urs familiales et d\u00e9sindustrialisation, pourrez vous l'aider \u00e0 r\u00e9concilier les m\u00e9moires d'une famille \u00e9clat\u00e9e et r\u00e9aliser les volont\u00e9s de son p\u00e8re ?<br/></p>\n<p><strong>M\u00e9moires de fer</strong>\u00a0\u00a0a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u et r\u00e9alis\u00e9 par des\u00a0\u00a0\u00e9tudiants du master Audiovisuel, m\u00e9dias num\u00e9riques interactifs, jeux de\u00a0l'Universit\u00e9 de Lorraine, dans le cadre de <em>Memories, Images &amp; History\u00a0</em><em>accross borders</em>, projet\u00a0 co-produit par l'INA, l'universit\u00e9 de Lorraine\u00a0\u00a0(Crem, Crulh et Loterr) et le CNA. Inscrit dans le programme de la\u00a0manifestation Esch'2022 capitale europ\u00e9enne de la culture, ce projet est\u00a0labellis\u00e9 \"Pr\u00e9sidence fran\u00e7aise du Conseil de l'Union europ\u00e9enne 2022\". Il s'inscrit dans la fresque vid\u00e9o de l'INA <em>Au fil de l\u2019Alzette\u2026 Territoires et destins partag\u00e9s</em>.</p>\n\r\nLogos de l'INA, de l'Universit\u00e9 de Lorraine, Memories, Images &amp; History  accross borders et Esch'2022 capitale europ\u00e9enne de la culture", "metacritic": null, "released": "2022-03-26", "tba": false, "updated": "2022-03-28T06:28:17", "background_image": "https://media.rawg.io/media/screenshots/8b2/8b27d6c79825bcb15e7facfa68655778.jpg", "website": "", "rating": 0.0, "rating_top": 0, "added_by_status": null, "playtime": 0, "achievements_count": 0, "ratings_count": 0, "suggestions_count": 37, "game_series_count": 0, "reviews_count": 0, "platforms": ["Web"], "developers": ["MetzJeu", "Enoryel", "Jokerleouf"], "genres": [], "publishers": [], "esrb_rating": null}