{"id": 811384, "slug": "challenge-ccom", "name": "Challenge CCOM", "name_original": "Challenge CCOM", "description": "<p><strong>#ChallengeCCOM</strong></p>\r\nLe Programme d\u2019Appui au D\u00e9veloppement Communal (PRADEC) de la GIZ , \u00e0 travers son champ d\u2019action \u00ab Smart Communities \u00bb, a lanc\u00e9 au mois d\u2019avril 2022 une activit\u00e9 d\u00e9di\u00e9e aux Charg\u00e9(e)s de Communication (CCOM) de ses\u00a0communes partenaires, baptis\u00e9e \u00ab\u00a0#ChallengeCCOM\u00a0\u00bb.\u00a0\r\n\u00a0\r\nLe d\u00e9fi consistait \u00e0 la production de contenus num\u00e9riques (audio, vid\u00e9o, etc...)\u00a0et au partage sur les plateformes (anchor.fm, facebook,\u00a0youtube,\u00a0twitter, instagram, ...)\u00a0pour informer les populations sur les diff\u00e9rentes activit\u00e9s, interventions effectu\u00e9es par les CTD cibl\u00e9es. Le planning des\u00a0journ\u00e9es mondiales\u00a0permettant \u00e9galement de trouver un peu d'inspiration.\r\n\r\nQuelques mots \ud83c\udf99\ufe0f confi\u00e9s au micro \ud83c\udf99\ufe0fde la voix des communes juste apr\u00e8s la remise des prix \u00e0 Ed\u00e9a \ud83c\udfc6#challengeCCOM \ud83c\udfc6\r\n\r\nhttps://anchor.fm/digamathieu/episodes/Clture-challengeCCOM-le-coach-rpond--la-voix-des-communes-e1jb1h1\r\n\ud835\udcdd\ud835\udcf4\ud835\udcf8\ud835\udcf7g\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udceb\ud835\udcea 1\ud835\udcee\ud835\udcfb, \ud835\udcf9\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udd01 \ud83c\udfc6\ud83e\udd47\ud835\udced\ud835\udcee \ud835\udcf5\ud835\udcea \ud835\udcf9\ud835\udcf5\ud835\udcfe\ud835\udcfc g\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee \ud835\udcf9\ud835\udcfb\ud835\udcf8g\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcf8\ud835\udcf7 \ud835\udcea\ud835\udcff\ud835\udcee\ud835\udcec \ud835\udcf9\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcef\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcf6\ud835\udcee \ud835\udcea\ud835\udcfe \ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcee\ud835\udcea\ud835\udcfe \ud835\udced\ud835\udcfe \ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf5<br/>Merci \u00e0 tous nos abonn\u00e9s qui sont de plus en nombreux \u00e0 nous suivre#challengeccom pic.twitter.com/WQMkJh2CuN<br/>\u2014 Commune d'Arrondissement de Nkongsamba 1er (@CNkongsamba) June 2, 2022\r\n&lt;script async=\"\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\" charset=\"utf-8\"&gt;&lt;/script&gt;\r\n<p>____</p>\n\n<strong>Palmar\u00e8s #ChallengeCCOM Littoral</strong>\n<p>\u00a0<br/></p>\r\n1- Prix sp\u00e9cial du jury pour la polyvalence et le dynamisme dans la cr\u00e9ation de contenu.<br/>\ud83c\udf1f \u2b50\ufe0f\u00a0Commune de Ndom\u2b50\ufe0f\ud83c\udf1f<p>2- Prix de la meilleure progression avec professionnalisme\u00a0\r\n\ud83c\udf1f\u2b50\ufe0fCommune de Nkongsamba 1er\u00a0\u2b50\ufe0f\ud83c\udf1f<br/></p>\r\n\u00a0\r\n3- Prix de l\u2019engagement sur le challenge #CCOM littoral\u00a0\r\n\ud83c\udf1f\u2b50\ufe0fCommune de Ngwe\u00ef\u2b50\ufe0f\ud83c\udf1f\r\n\u00a0\r\n4- Prix de la meilleure transmission du patrimoine culturel\u00a0\r\n\ud83c\udf1f\u2b50\ufe0fCommune de Mouanko\u00a0\u2b50\ufe0f\ud83c\udf1f\r\n\u00a0\r\n5- Prix de la d\u00e9mocratisation du concept Makerspaces\u00a0\r\n\ud83c\udf1f\u2b50\ufe0fCommune de Bar\u00e9 Bakem\u2b50\ufe0f\ud83c\udf1f\r\n\u00a0\r\n6- Prix de la photographie\u00a0\r\n\ud83c\udf1f\u2b50\ufe0fCommune de Douala 3e\u2b50\ufe0f\ud83c\udf1f\r\n\u00a0\r\n7- Prix de l\u2019exploration de nouveaux outils de Com.\r\n\ud83c\udf1f\u2b50\ufe0f\u00a0Commune d\u2019Edea 1er\u00a0\u2b50\ufe0f\ud83c\udf1f\r\n\u00a0\r\n8- Prix du podcast le plus prometteur.\r\n\ud83c\udf1f\u2b50\ufe0f\u00a0Commune de Nkongsamba 3\u00e8me\u00a0\u2b50\ufe0f\ud83c\udf1f\r\n\u00a0\r\n9- Exhortation \u00e0 une communication plus dynamique et efficace.\r\n\ud83c\udf1f\u2b50\ufe0fCommune de Manjo\u2b50\ufe0f\ud83c\udf1f\r\n\r\n<p>____</p>\n\n<strong>Palmar\u00e8s #ChallengeCCOM Nord</strong>\r\n\ud83c\udfc6\u00a0COMMUNE DE REY BOUBA\u00a0\ud83c\udfc6\r\nPrix du meilleur podcast\u00a0et de la meilleure progression sur facebook\r\n\u00a0\r\n\ud83c\udfc6\u00a0COMMUNE DE FIGUIL\u00a0\ud83c\udfc6\r\nPrix de la meilleure interaction sur facebook\r\n\u00a0\r\n\ud83c\udfc6\u00a0COMMUNE DE MAYO OULO\u00a0\ud83c\udfc6\r\nPrix de la meilleure d\u00e9clinaison des journ\u00e9es mondiales en vid\u00e9o\r\n\ud83d\udda5\ufe0f TCP MANDAMA \ud83c\udfc6 Prix de la pers\u00e9v\u00e9rance et de l'innovation num\u00e9rique\r\n\u00a0\r\n\ud83c\udfc6\u00a0COMMUNE DE GUIDER\u00a0\ud83c\udfc6\r\nPrix du courage dans l'exploration d\u2019un nouvel outil\r\n\u00a0\r\n\ud83d\udda5\ufe0f PAN GUIDER \ud83c\udfc6 Prix de la meilleure appropriation des enseignements sur les TIC\r\n\u00a0\r\n\ud83c\udfc6\u00a0COMMUNE DE POLI\u00a0\ud83c\udfc6\r\nPrix de la plus grande r\u00e9gularit\u00e9 des publications depuis la derni\u00e8re s\u00e9ance d'approfondissement\r\n\ud83d\udda5\ufe0f TCP POLI \ud83c\udfc6 Prix de la meilleure visibilit\u00e9 sur les plateformes", "metacritic": null, "released": "2022-06-28", "tba": false, "updated": "2022-07-01T10:58:15", "background_image": "https://media.rawg.io/media/screenshots/dec/dec3ca947c7f2ee0541796c05b2f6974.jpg", "website": "", "rating": 0.0, "rating_top": 0, "added_by_status": null, "playtime": 0, "achievements_count": 0, "ratings_count": 0, "suggestions_count": 347, "game_series_count": 0, "reviews_count": 0, "platforms": ["PC"], "developers": ["gamifikathon"], "genres": [], "publishers": [], "esrb_rating": null}