{"id": 950689, "slug": "memoria-fotografica", "name": "Memoria Fotogr\u00e1fica", "name_original": "Memoria Fotogr\u00e1fica", "description": "<p>Ana desde siempre tuvo una gran pasi\u00f3n por la fotograf\u00eda. Una tarde sus abuelos le revelan que har\u00e1n un evento importante, coincidiendo con el cumplea\u00f1os de su abuela, por lo que Ana decide investigar su historia y descubre que es m\u00e1s profunda de lo que cre\u00eda.<br/></p>\n\n<p><strong>Controles:\u00a0</strong></p>\n<p>\u2022 Espacio para avanzar el texto y/o saltearlo.</p>\n<p>\u2022 Flechas del teclado para moverse al sacar fotos.\u00a0</p>\n<p>\u2022 Enter para capturar foto.\u00a0<br/></p>\n\n<p><strong>Equipo \"\u00daltimo Minuto\":</strong></p>\n<p>\u2022\u00a0 Game Design y Programaci\u00f3n: Nell\u00a0\r\n</p>\n<p>\u2022\u00a0 Arte 2D - Fondos: Weeglem\u00a0\r\n</p>\n<p>\u2022\u00a0 Arte 2D - Personajes y Fotograf\u00edas: LavozdeMIA\r\n</p>\n<p>\u2022\u00a0 Narrativa y Gui\u00f3n: Firefly Fire</p>\n\n<p>Realizado para la\u00a0Game Jam 2023 de BA Ciudad.\u00a0</p>\n<p>Tem\u00e1tica: Ampliaci\u00f3n de Derechos.</p>", "metacritic": null, "released": "2023-04-02", "tba": false, "updated": "2023-04-03T16:16:24", "background_image": "https://media.rawg.io/media/screenshots/4d4/4d49c7bc79cb9697f46e59c25c53ee43.jpg", "website": "", "rating": 0.0, "rating_top": 0, "added_by_status": null, "playtime": 0, "achievements_count": 0, "ratings_count": 0, "suggestions_count": 74, "game_series_count": 0, "reviews_count": 0, "platforms": ["Web"], "developers": ["omar", "LavozdeMIA", "Firefly_fire"], "genres": [], "publishers": [], "esrb_rating": null}